深水埗間文記車仔麵排隊排到爆晒，香港人抗爭？笑死人

早排有一輪拍晒烏蠅
岩岩行過，見到一條街，３間文記，全部逼爆
逼爆不突止，排隊條龍仲打晒蛇餅
呢間閪野，又難食又貴
最重要係藍店
香港人唔係要抵制藍店咩？
咁快當無事發生過
搞抗爭？？旨意你班港豬？？

黃架on9

退休警開
到而家popo 去食加野飲都唔駛錢
底褲黃？

唔係黃架咩

食完柯尿好黃

你老味最黃

閪人閪post
正經講唔得嘅係要屌

你都on9 前警察一定撐而家既警察？
你有無Fact check 過？

文記有捐錢，有資助北區教會既手足計劃，又係飯券參與店，咁都係藍？

根本就係黃店，話係藍店果d全部都係聽d傳言消息。

旨在分化攪破壞，洗乜fc

真黃都扮黃都未撚分到
初初出黎屌柒班後生就睇唔到
出黎又乜又柒又參與Ｄ乜野
就變返黃店

屌你老母底褲就黃 扔撚埋落去做沙嗲湯底整車仔麵俾你逐個排隊等食

證據都無就出黎屌人，5毛真係笑撚死人

實係眾人皆醉你獨醒啦

咁就５毛

你自己揾清楚資料先啦，幾間黃店認證機據都調查過，你就得個講字。

就算係，扮又有咩所謂

唔知呀, 我入都唔入.... 鋪入面好臭.....

唔該你揾下資料先啦，鳩up有撚用。

得啦，輸左啦，明啦

請問咩app?

譚仔一事，請大家保持理智，唔好比對家隨便帶風向

和你eat

係乜都好，討論係要有資料架

和你Eat

咁王喜呢啲前狗仔 都要死全家

垃圾5毛狗 食屎啦屌你老母

排曬隊？打蛇餅？坐唔滿架喎 樓主博乜？

咪就係lor

人地問你攞証據呀，冇，你就係五毛

藍你老母呀
人地澄清左好撚耐
On99

香港人最善忘

無知唔係罪
無知仲要衝出黎柒先肉酸

Push

所以話
黃絲十年後得返50個唔係冇根據
你班黃衞兵惡到

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

由１間分店拍烏蠅變３間坐到爆滿
老閪都識扮黃啦
成班戇鳩藍黃都未識分，學人搞黃色經濟圈

補蘋果link

不如你管番自己啲股票先。。。

又打稻草人? 樓豬呢期收唔到錢?

個標題同頭post咁撚柒巴閉
一頁都無就縮返落老母個西度
比多d貨來得架

你揾左資料未？幾間機構調查過都幫手解釋左係黃店，但幾個傳言就將文記變偽黃？

轉黃入返和你eat

不過深水埗黃絲都係唔會食佢

樓豬呢

走啦柒頭

有份捐錢，幾個app都話黃店
你又唔係開post扔source出嚟fc佢藍店喎
咁搶口做乜

better check by action
not check by identity

知啦 唔抗爭最好

唔係黃架咩屌，蘋果再訪問過喎ching, fact check 左味

就算佢係扮黃
至少佢扮黃都造到效果
勿鬥黃
負皮上一頁

你都白痴，文記係幾年前已經有三間分店啦，你真係唔知架和。

下 分店喺運動前已開架喎

冇證據
拉咗再講

睇黎你唔係好明黃色經濟圈要點運作

On9樓主拉

你真係on撚9

即係就算藍營覺醒想變黃你又屌

同路人你又鬥黃 又屌

咁撚叻你又做過啲乜柒？

呢間臭閪扮黃
上年７月果陣講到明員工返工唔可以講政治

黃又點？緊嘢又貴又難食，戇鳩先俾錢佢賺。

你點影的

我做過Ｄ乜洗唔洗貼大字報寫出黎
係你班冷氣軍師咁撚執著人地做過乜ｇｅ啫

仲講緊退休警

淨係答後面 唔答下前面？

問你係咪唔畀人地藍轉黃呀柒頭

咪由得佢輸
我有錢可以輸，你地有無？

鬥黃最開心

面對美食，抗爭不了

扮黃又捐錢又盛
不如你扮下

咁王喜都藍？

乜鳩野藍轉黃呀
間臭閪店扮黃
你就話係咪唔比人地覺醒藍轉黃

你做過咩我唔知，但你肯定無fact check, 得個印像就係到鳩up, 一樣證據都拎唔到出黎。

陣間去食

話人扮黃又唔比資料
Source又無得個講字
拉

邊度講，唔俾同行抹黑？

食緊咪影到想屈我喺到做？

間野幾好食，應該唔會係黃店

不嬲ｋｅｅｐ住有捐
呢Ｄ唔係基本野黎？
星火６１２，無人捐Ｄ錢邊撚到黎？

傻系以為分化到

Source

你條撚樣日撚日係度鬥黃
人地錢又捐，學生又有折仲想點？
係咪要衝 成家比人告暴動先叫黃店呀

講真你個論點真係不堪一擊，話人捐錢扮黃，依你意思所有黃店捐錢比612 都係扮黃啦。

就算係佢肯扮咪俾佢扮
好過扮都唔扮下

黃喎

香港人連個和理eat/和理pay都唔肯download，算把啦
利申:身邊好多自稱黃，但都唔會簡黃店黎消費

一定係個admin 錯

唔同你講黃藍 我亦都唔覺得特別好食
佢得一間果陣已經夜晚10點都排長龍㗎啦喎

分化post

文記 出名黃，你班五毛都係搞返龍門果堆把啦

拉

屌屌屌你老母

絲打好靚女

不推文啦屌

唔理黃藍先 難食係真

黃絲

但買東海堂散水餅

係幾好食........

仲未明？你話人地藍到仆，唔畀員工講政治野呀嘛

依家人地有蘋果專訪 又捐過錢

你話人地扮黃既理論就係人地係退休警咁簡單

咁唔係鬥黃？其他人想由藍轉黃都比你個柒頭睇以前做過乜講過乜而判以後做乜都係扮黃？

樓豬冇腦仲係到死雞撐飯蓋

他朝有日美心扮 我都會接受

收爺啦 支那仔

睇黎文記呢間閪野賺左好多黑心錢
可以請咁多打手

講真間野又貴又難食
６０—７０蚊食碗４餸車仔麵
我屋企隻狗都唔屌

無野了 以為藍店黎

分化完未

靠班悔氣撚實光復到香港啦

有source未？

所有冇證據
冇啦啦話人
黃店係藍既
故意鬥黃既
一律永久封鎖

BLOCK

黃架

樓主柒左

邊撚到黎都唔係你一句話捐就係全部錢由你到捐出黎啦 on9

有幾多人會開住呢2個apps黎消費？

係呀 全撚部都係打手呀

藍屍心態笑死

之前有北區好鄰舍認証
仲有良心飯卷

又少個ac

又嚟呢啲鬥黃大會
黃色經濟圈就係要令啲藍店轉黃
人地藍你就屌人藍
人地轉黃你就屌人扮黃
你咁講法以後唔洗搞黃色經濟圈啦

自己柒左就話人難食

人地問佢證據又無

我啲黃店背低曬

和你eat都唔識？

７０蚊兜垃圾狗都唔屌

真係好撚陰公 樓主呢d垃圾

你d證據呢？咪撚9up啦

本身就係黃

樓主自己柒左想屈人藍點知唔係

同facebook啲藍屍一撚樣

話人地啲議員比藍屍打到流血又話係做戲 又話有片證明 但講極都未有條link睇到

藍既證據呢

上面有人 「和你eat」出左半年都唔知咩

Block啦，洗乜講咁多

呢間閪野係黑心藍
證據我有，但我唔會同你班戇尻仔公開
繼續食多Ｄ

懷疑樓主係文記對家請既打手 抹黑黃店

屌 死藍屍

笑唔笑撚死人？

好似死魚咁 典下典下

美心其實係黃金黃
證據我有，但我唔會同樓主你個戇鳩仔公開
繼續食多D

純粹覺得你地可悲
真黃假黃都未分得清楚

典呀典呀
叫呀叫呀

美心其實係黃金黃
證據我有，但我唔會同樓主你個戇鳩仔公開
繼續食多D

藍絲好可悲
真藍假藍都未分得清楚

間野又難食又貴又閪
原來做場公關ｓｈｏｗ就可以變黃？？

黃色經濟圈？？

分唔清架我地

拎你啲證據出黎說服我地 等我地學下野點分囉

上年請過啲後生食野 野飲唔加錢 仲問我地夠唔夠 樓主今次個目標係文記？

你連文記分店幾時開都唔知但就話自己有哂證據
運動之前一兩年已經有開左兩間分店啦你又老吹話佢借黃色經濟圈開分店

真相大白

點解2047得番50個黃絲

難食得過隔離嗰間周記油渣麵？狗也不屌

咁又真係唔算好食

樓主應該就係果間油渣麵

藍絲廢老都有gphone收外國錢證據

有一間開左好耐
第３間係上年先開
岩岩準備開張就撞正運動，成間攞野遮住
你９ＵＰ完未

咁既閪post都上熱門

樓主71維園見啦 唔好再柒啦 肯團結未？

on9分化撚又唔做好資料蒐集

話佢藍都要比證據架大佬
仲話收埋唔比我地 即係由鳩佢啦下話
到底樓主想點

果間油渣麵都係狗糧黎
果次行過見到員工睇住電視問知唔知拉左幾個
但我欣賞呢間野
因為佢係真藍就真藍
唔會似另外果間明明自己係藍，但扮黃
呃晒班戇鳩仔

你比個負評有春用咩
第３間開左幾年
以為出黎９ｕｐ無人踢爆

你證據夠強咪同你一齊屌文記囉

此PO已完, 排到爆哂呢個statement又唔成立, 即係香港人覺得佢係藍店好想抗爭啦?

好啦, 有圖為證, 下個PO應該係, 個店主係退休警, 以前係皇家香港警察頂住工聯會班掟菠蘿暴徒, 而家鬼影都冇隻, 係咪又唔支持黃店啦? 挑, 香港人抗爭, 得啖笑, 71唔好出了, 出左正契弟

你知唔知有段時間佢3間鋪輪住做裝修
3間都開左好耐

廿年前紅磡黃埔街就平
果時舖頭裡面十鳩幾部閉路電視，Hifi, 五六十寸大電視，又三星，又飛利浦，又sharp⋯，聽聞好似有同大陸人做電子生意，舖頭內好多新香港大媽員工

但土瓜灣開分店之後就開始貴

個人感覺上偽黃

其實後面仲有間黃嘅車仔麵，啲料正過文記

唔藍不過俾盡僅屬淺黃至綠之間
之前試過有人係黃谷理性討論關於呢間野既取向
個老闆係會9秒9入黎澄清同埋強調話俾人屈藍，又講過已炒藍員工，入過錢支持星火但收據只有和你eat admin睇過，老闆當時回應返因為做過警察所以知星火遲早俾人搞所以盡量低調唔想公開張捐過錢收據，我果下心諗：咁啲公開咗嘅小店算唔算被condom同埋做過警察唔係應該知你啲前同事要知邊個捐過錢其實唔難所以總感覺有啲講唔通，但人地咁講咪咁聽

其實在我角度睇有冇捐過一蚊俾612/星火真係冇所謂，你話全港咁多黃店係咪間間都有捐過真係未必，特別本身係低消費小店拎唔出果筆錢支援手足可以理解，幾時都應該量力而為，亦都唔係話你捐左就會黃啲金啲

咁妳有無證據呀 五毛狗

任你點黃但出名之後不停加價

樓主高招

贏錢多唔會攞錢亂輸
你多錢幫下眾籌啦
攬炒巴 HKwatch 35+

第２間開左好耐
第３間係前身有間做唔掂執左，佢頂左個鋪位，呢個大概係上年年頭ｇｅ事
之後本身第３間準備開張，撞正７月果排比人篤爆
主鋪又無生意，驚比人拆鋪，就攞野遮住第２，３間
造成你所講的輪流裝修

負皮唔係我俾 唔好屈我

原鋪右面個間係第三間鋪 佢fb有埋相 [size=5]2018年已經開左啦第三間鋪啦［size=5]
你就真係9up俾人踢爆啦

如果無證據就話睇感覺姐，但好多證據指向係黃，上網一google已經見到。

樓主你PIN返哩個啦

加你老母，9up唔洗本

右邊果間係第２鋪
佢第３間係譚仔隔離

無就無啦，有就拎出黎，唔拎出黎我話你老母係水砲車都得啦。

樓主似係想串有捐錢但冇公開收據單野？
公道講 呢個的確係文記唯一既爭議點，但唔信咪唔好食，又冇人逼，就算退一萬步黎講冇捐又點，幾時同邊個定左一定要捐過錢支援先做得黃店

譚仔三哥隔離個間仲早開過佢右邊果間
我幾年已經食過一定唔係運動後先開

唔係，而家明ＪＥＲ個黃色經濟圈
邊個係人 邊個係鬼都未搞清楚
仲有人９ＵＰ話你唔比佢地覺醒變黃
打機咩咁多覺醒
得啦得啦，繼續自尋死路

ＳＯＲ我記錯

原來間閪野唔係開左３間，係４間
第４間係油渣麵隔離

17年12月21日

肯死心未？

我記錯左，我上面所講的第３間
係講緊佢實際的第４間

一樣，都係開左好耐，你見佢封果期係因間裝修

肯定第４間係上年年頭
因為上手唔知係邊間閪野執笠，再比佢拎埋個鋪位
單間閪野裝修完準備開得果陣就因為運動無開到

真係唔好再食文記，呢間野又貴又臭又唔好食
狗都唔屌！

班偽抗爭撚是否已比我屌到敗退？

睇過點不停加價？

食同樣餸
上年５０有找
今年過５０

講真，到我呢個地位ｇｅ人
食野根本唔會睇價錢
根本唔會在意佢加係邊到
但我肯定無老屈佢

五毛死全家

退休警察冇參加撐警，支持後生仔唔可以做黃絲㗎？

文記係幾好食既
但發夢聽人講文記好重味精同用埋d唔知咩化學野黎整野食先咁好食

明顯係你比人屌到唔敢應人啦

仲要死雞撐飯蓋

文記有爭議 一d話偽黃 藍

未反送中前去食，見到佢門口貼公民袋poster，應該都唔係藍掛

文記係運動早期,即黃色經濟圈一出果陣已經有人話藍
咁多鋪頭唔講,一開口點名就係文記?
你話謠言? OK
但當時唔止一兩個出黎話文記係藍,係一堆人
而導致後來拍晒烏蠅
留意返,當時文記唔係即時出黎澄清
係過左一段時間
先突然發現佢原來做左好多野

咁你話佢黃定藍?咁多間唔屈係屈佢ge?自己判斷

自行判斷

一早講明唔做差佬生意
黃藍地圖都黃左好耐啦

文記我就一向都唔食嘅
樓上ione打機睇晒佢點整
不過公道講句
佢扮唔扮黃都好
都冇必要鬥黃
鬥黃只會加劇分裂
我哋冇呢個本錢
唔評論佢真黃定真藍先
越多商家係黃先能夠代表黃色經濟圈有效可行
同時俾到政府更大壓力
鬥黃成件事好戇鳩
鬥得嘅都唔會係同路人

樓主發現柒左，大勢已去 棄post走人
呢排藍屍係咪好等錢使呀，日日上黎分化黄店

樓主柒左

等你學識繁體先出黎紅色大字把啦

公道講句
成班友仔搞黃色經濟圈,初心係好
但比某班人搞到彎晒(如樓上)

黃色經濟圈個本質已經係搞分化,杯葛其他(並非貶義)
你講咩都改變唔到呢個事實
一班人想壯大呢個經濟圈,方向錯晒
而家佢地方向係,說服圈外企業加入自己個圈,而唔係搵同路人開新企業加入呢個圈

就好似打仗狀態,寧願說服敵軍加入自己>自己去搵同路人參軍
屌人地講就講係覺醒轉黃, 你根本無辦法確認呢條友係咪同路人
咁同抓隻老鼠入米缸有咩分別
以文記為例, 個老細一條街4間鋪
政治重要定生意重要?老閪都識揀啦

你話無辦法,想壯大,唔係咁行要點樣做?
我同你講,無本錢就唔好咁大想頭
正如我上面所講
黃色經濟圈本身就係有杯葛其他的意味,杯葛唔起就不如算9數

成日話圍內鬥黃
睇下鬥黃果D係咩鋪頭先啦
如果真係黃色企業,真係兄弟爬山齊上齊落
點會存在住鬥黃呢個concept
鬥黃果D,咪就係你班撚樣講ge" 你唔比佢地覺醒轉黃 " 果堆人囉
我會稱呢d為偽黃(即文記)

就係見佢藍先幫襯

至少好食過任老點多多聲

無腦仲大大聲叫出黎

扮咪扮囉
扮撚到肯上蘋果屌狗我又唔拘呀